
"AIAgent" = "AI智能体";
"Official Agent" = "官方智能体";
"Custom Agent" = "自定义智能体";
"Options" = "配置项";
"Start" = "立即体验";
"Start Scan" = "扫码体验";

"Authorized AI Agent" = "授权AI智能体";
"Please Scan Code to Get Authorized Token" = "请扫描二维码获取授权Token";
"Invalid Token" = "请使用正确的Token";
"Token Expire" = "Token已过期";


"Voice Call" = "音频通话";
"Avatar Call" = "数字人通话";
"Vision Call" = "视觉理解通话";
"Chat" = "消息对话";
"Video Call" = "视频通话";
"Call Out" = "AI电话呼出";
"Call In" = "AI电话呼入";

"Content generated by AI, for reference only." = "内容由AI生成，仅供参考";

"Calling Number" = "被叫号码";
"Input your phone number" = "请输入手机号";
"Only mainland China phone numbers are supported." = "仅支持中国内地手机号";
"Smart Interrupt" = "智能打断";
"Interrupt Agent Based on Sound and Environment" = "根据声音和环境智能打断智能体";
"Choose Voice Tone" = "音色选择";
"The system will place an AI call to the recipient after you proceed. Please be ready to receive it." = "体验后，系统将会被被叫号码拨通AI电话，请注意查收";
"Default" = "默认";

"Report Issues" = "问题反馈";
"Copy" = "拷贝";
"The call is being placed, please be ready to answer" = "呼出中，请注意接收手机来电";
"Call failed" = "呼叫失败";
"InstanceId copied" = "实例ID已复制";


"Agent Number" = "坐席号码";
"This number is from the console configuration" = "此号码来自控制台配置";
"Call Immediately" = "马上拨打";
"The agent number has been copied." = "坐席号码已复制";
"Getting the agent number..." = "获取坐席号码中...";
"Failed to get the number, please refresh and try again." = "无法获取号码，请刷新重试";

"AI_Voice_Call_Detail" = "用户通过语音与智能助手交流对话。";
"AI_Avatar_Call_Detail" = "通过视频与数字人互动，提升用户体验真实性。";
"AI_Vision_Call_Detail" = "通过视频互动，智能体结合语音和画面提供反馈。";
"AI_Video_Call_Detail" = "数字人结合视觉理解，与用户双向视频通话。";
"AI_Chat_Detail" = "通过语音或文本以聊天对话框的形式直接与智能体进行交流。";
"AI_Call_Out_Detail" = "智能体通过运营商线路直接向用户手机号发起电话呼出。";
"AI_Call_In_Detail" = "用户通过运营商线路主动拨打智能体进行呼入。";
"Custom_Agent_Detail" = "通过扫码控制台生成的二维码体验你自己创建的智能体。";
